Теоретичне питання
1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

    Прототипне наслідування  це механізм за допомогою якого об’єкти в JavaScript можуть успадковувати властивості та методи один від одного

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

    Метод super() використовується для виклику конструктора батьківського класу з конструктора класу-нащадка